如何好好運用暑假？

暑假有咩做好？

有咩好學？ 想裝備下自己